[數學理論 V.S. 六合彩] 應用數學知識買左條飛，中左每人派1萬

中左留名者每人派$10000

留明

連巴心水Source:

LM

Lm

lm

留名

science wins

解密on9

勁 留名

其實你咁樣公開，有無諗過人人都跟你買一注，最後就算你中都分薄哂

LM等收錢

Lm祝好運

巴打除左玩單雙又玩多樣野

得一注咋…

lm買十仔

多謝

留名 thx

跟咗 thanks 樓豬

lmlm

我都跟咗 有錢齊齊分

多謝巴打

留名 數學vs命運

留明

睇細字先明

留名待笑

留名-

Gum

ok

好似有料到 LM

利申: Maths Lv2

99％ 運氣
1％ 技巧

終於有個係有飛嘅
lm

番個明

Lm 睇走數？

lm先

跟機

番名先

留名先

大數學家
lm

aDORE

留名冇壞

邊度有路捉

(留名收錢

樓主你有無睇過有篇論文係論證六合彩係完全隨機，google search有得睇，中文的

好，留名

加油

Good luck

多謝先，祝中頭獎

留名賺一皮

如果係咁上期應該都可以用呢啲no.買

留名冇死錯人

見巴打之前咁慘 lm 支持下

留個靚名

留名啦喂

冇loo

睇唔明 照留名

Ok

強勢留名

多謝定先！

留名加油

Lm 留名

解密狗好型阿

屌你老母

Lam

l m

黎明

多謝樓主

算唔算只係基本統計

記得連住兩個數字既組合既都好似係難中啲 唔知有無錯

Go

跟左一條廿蚊飛

留明收錢

留

每一場都係獨立事件，第一步已錯

lmmmmm

lm, 等收錢，祝你成功

六合彩都走去計

真係數學家

between 留定個靚名

LM睇一個都唔中

窮撚等樓主派

體育台

Btw我是來留名的

爽呀

概率唔咪一樣咩

好認真
留名

LM代笑

樓主

lmlm 集氣

Thx

多謝樓主買咗十蚊跟機

真心留名

通常搞咁多野 都係一個字唔中

中二獎都要派俾我呀

我

留名！

跟

跟你買再留名

留名收錢，利伸方法差唔多

留名留名，支持樓主

一鍵留名

祝你中啊

LMLM XD

我都試過統計
除左買哂沒必贏

名已留

原來你都on9唔哂

thx 巴打

lmmm

派1萬

LM!

謝謝🤣

l

有料 lm

最後一千個人中左就真係好笑😂

劉明

Lm!!

支持數學

用心，留名

中左未

Ok 跟咗20注

Gd luck

六合彩都吹到應用數學
笑死

嘩 兩粒

收左皮

無啦無啦無啦

中兩個字wo

GG

皮已收

連登數學家

代有需要慈善團體多謝樓主

冇拉冇拉

一個都唔中

中得兩隻

規劃

計到出咩號碼就無窮人

你係數學白癡

U lost

03年以來嘅data可以響邊到揾?

88

Good

3 29 31 43 47 49 19

中兩隻算係咁啦

ln

都叫中2個既

理論家

Historical data is useless for mark six

仲留咩名姐
樓主中2個呀

兩個字

成班傻閪仲留咩名 都唔撚中

20幾個中3個 好撚野

如果樓豬買咗2百幾萬果個組合，中咗4個字，應該派幾錢

lm
開咗未?

block 9哂班on9仔

我是但買左張電腦飛，都中左2個字

lmlmlmlmlmlmlmlm

中得2個字，4草野都收唔返

好似幾掂喎

計完一輪咪又係中兩個

留明啊！

Lm發達

樓豬係咪發咗喇

樓主中咗兩個字 重lm係咪串鳩樓主
利申一字不中

中兩隻已經好難得，買十次都唔知有冇一次得

六合彩必勝法

中！

錢呀

Lm g持

咪再推喇

劉名 笑尻你

開個19比佢

不過真心，樓主可否share 個excel 來參考下

跟隊買咗

可能係最多人中頭獎嘅6合彩

番名

計到成碌柒咁彩都無得派

留名 希望中